「metoo」點解呂麗瑤未審先判就仆街 你地未審先判曾志偉就無問題

連登同網民欠曾志偉一句道歉

連登仔寫緊道歉信？

解釋下啦？理虧？

垃圾連登仔 鐘意日屌夜屌 雙重標準又不敢面對

龍門任你擺 飄移境界

你話呂麗瑤害左教練 你地都害左曾志偉呀！仆街！

十四連

因為連登仔講嘢根本影響唔到曾志偉